以後右手姐住右眼係咪代表香港民主運動？

可以方便文宣，經過啲鏡頭就姐住右眼
對住警方做，代表我地為左自由唔怕犧牲
對住手足做，可以支持同鼓勵對方

最重要係我地代女義士重有其他犧牲左既手足行落去
記住落到現場一齊做呢個手勢

823 呢一日當中人鏈係重點，因為咁啱適逢波羅的海三國人鏈運動30週年（當年亦都係8月23日），如果事成可以引發極大國際輿論支持香港，當年就係因為呢條人鏈而令到三國可以脫離蘇聯！

823 文宣圖

推

就算失望，不要絕望

需知道自由民主思想永遠都係共產黨嘅敵人，近排香港人喺遊行、集會、街站、文宣等等工作繁多，攰就要抖下，一定要養足精神，大家唔需要自責，更加唔需要覺得無力感，甚至為此而灰心絕望

各位要明白呢個歷史規律，喺大家都有去為民主自由而努力嘅前題之下，其實係一定會贏，只係我地唔知道幾時先會贏呢個過程仲好可能會好漫長同有好多挫折。但最後一定會贏

點解呢？原因好簡單，因為呢個係人類歷史發展嘅必然趨勢，舉個例，起初人類係原始部落社會，居住族群越嚟越大，慢慢出現唔同文明、秩序、分工、經濟，後來就演變成封建君主專制社會，由皇帝皇室為核心，以君主至上或者上帝嘅名義以極權去管治國家

後來歐洲啟蒙之後神權至上嘅觀念受到挑戰，學者開始衝破傳統思維框框，思想同科技得以進步，促使民主思潮萌生，至於人類文明由君主專制時期轉變為民主自由時期，係由法國大革命開始，距離宜家已經超過200年嘅時間，我地可以睇到呢200年，有唔同民主自由制度推翻一個又一個君主專制政權，由民主制度取而代之，當然，期間都有斷斷續續出現大大小小專制嘅復辟，例如拿破崙復辟帝制，希特拉葬送魏瑪共和國，但法德兩國最終都係番返去由民主共和嘅制度下統治。

中國亦都一樣，中華民國遷去台灣之前都叫做短暫實現過民主（1947年頒行中華民國憲法 - 1949年中華民國敗走台灣），可惜比中共打敗，自此大陸疆域嘅民主進程中斷，香港1997年之後亦直接受到中共獨裁政權嘅波及，但係，嘅然人類過去幾萬年都走唔出呢條規律，只係存在咗70年嘅中共政權又點會走得出呢條規律呢？可以預見中國最終亦會好似法德兩國咁，極權最終都會滅亡，最後都會番返去民主共和制度之下統治

要記住，由法國大革命至今200幾年嘅時間喺成個歷史長河之中只係佔好短時間，你可以視之為過渡期，由專制到民主嘅過渡期，已經過渡咗200年，你可以睇下今日成個世界，民主政權成為咗多數，專制政權已經成為少數，而我相信，宜家嘅我地已經身處喺呢個過渡期嘅末期

所以，全球民主化其實係歷史發展嘅必然，將來係一定會發生，前題係必須大家都要去為民主自由而努力，正如呢幾百年嘅人一樣，冇佢地嘅努力都唔會令民主得以喺世界擴散，人類歷史發展規律一直引導緊我地，我地要跟住呢個規律，各安其位，做好自己抗爭要做嘅工作，順住呢個歷史規律去走，最終我地一定會為香港帶嚟真正嘅民主自由

#五大訴求缺一不可
#永不割蓆，永不分化，保持改進
#Follow 大波臭閪 = 曱甴
#Follow 立場姐姐 & 攬炒巴 = 君子

70年黎，宜家全世界因為香港做導火線，發生緊一場驚天動地嘅排華反共運動！

毒撚講野冇人理

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10